# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-15 00:09+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=cp936\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: main.py:47 main.py:89
msgid "Initializing"
msgstr "初始化中"

#: main.py:48
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: main.py:49
msgid "Pairing"
msgstr "配对中"

#: main.py:50
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: main.py:51 main.py:61
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: main.py:52
msgid "Audio starting"
msgstr "音频开始中"

#: main.py:53
msgid "Audio streaming"
msgstr "音频播放中"

#: main.py:54
msgid "Audio stopping"
msgstr "音频正在停止"

#: main.py:55
msgid "Disconnecting"
msgstr "断开连接中"

#: main.py:56
msgid "Voice starting"
msgstr "语音开始中"

#: main.py:57
msgid "Voice streaming"
msgstr "语音播放中"

#: main.py:58
msgid "Voice stopping"
msgstr "语音停止中"

#: main.py:60 main.py:155
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: main.py:62
msgid "Unicast starting"
msgstr "单播开始中"

#: main.py:63
msgid "Unicast streaming"
msgstr "单播中"

#: main.py:64
msgid "Broadcast starting"
msgstr "广播开始中"

#: main.py:65
msgid "Broadcast streaming"
msgstr "广播进行中"

#: main.py:66
msgid "Streaming stopping"
msgstr "播放停止中"

#: main.py:109
msgid "Audio Mode"
msgstr "音频模式"

#: main.py:111
msgid "LE Broadcast"
msgstr "低功耗音频广播"

#: main.py:113
msgid "Most Recently Used Devices"
msgstr "最近使用的设备"

#: main.py:116
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: main.py:119
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: main.py:139
msgid "High Quality (one-to-one)"
msgstr "高品质（一对一）"

#: main.py:142
msgid "Gaming (one-to-one)"
msgstr "游戏（一对一）"

#: main.py:145
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: main.py:149
msgid "Dongle State"
msgstr "适配器状态"

#: main.py:153
msgid "LE Audio State"
msgstr "低功耗音频状态"

#: main.py:157
msgid "Codec in Use"
msgstr "使用中的编码器"

#: main.py:162
msgid "Prefer using LE audio for dual-mode devices"
msgstr "为双模式设备优先使用低功耗音频"

#: main.py:188
msgid "Public broadcast"
msgstr "公共广播"

#: main.py:209
msgid "Broadcast high-quality music, otherwise, voice"
msgstr "广播高质量音乐，关闭则为语音"

#: main.py:231
msgid "Encrypt broadcast; please set a key first"
msgstr "加密广播；请先设置一个密码"

#: main.py:252
msgid "Broadcast Name, maximum 30 characters"
msgstr "广播名称，最大30英文字符"

#: main.py:271
msgid "Broadcast Key, maximum 16 characters"
msgstr "广播密码，最大16个英文字符"

#: main.py:275
msgid "Input a new name of no more than 30 characters then press <ENTER>"
msgstr "输入不超过 30 个字符的新名称，然后按 <ENTER>"

#: main.py:286
msgid "Input a new key then press <ENTER>"
msgstr "输入一个新密码后按回车"

#: main.py:308
msgid "Add device"
msgstr "配对新设备"

#: main.py:325
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: main.py:343
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: main.py:405
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: main.py:405
msgid "Show Window"
msgstr "显示窗口"

#: main.py:406
msgid "FlooGoo Bluetooth Audio Source"
msgstr "FlooGoo蓝牙音频源"

#: main.py:414
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: main.py:416
msgid "Quit App"
msgstr "退出应用程序"

#: main.py:430
msgid "Changes Take Effect After Restart"
msgstr "更改在重启后生效"

#: main.py:445
msgid "Third-Party Software Licenses"
msgstr "第三方软件许可证"

#: main.py:448
msgid "Support Link"
msgstr "支持网站链接"

#: main.py:451
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: main.py:462 main.py:536
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: main.py:469
msgid "Upgrade error"
msgstr "更新错误"

#: main.py:472
msgid "Upgrade progress"
msgstr "更新进度"

#: main.py:486
msgid "Device Firmware Upgrade"
msgstr "设备固件升级"

#: main.py:524
msgid "Use FlooGoo dongle on "
msgstr "正使用的FlooGoo设备在端口"

#: main.py:526
msgid "Please insert your FlooGoo dongle"
msgstr "请插入您的FlooGoo适配器"

#: main.py:335
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "连接/断开"

#: main.py:584
msgid "New Firmware is available"
msgstr "新固件可用"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid ", check the latest."
msgstr "，检查最新。"

msgid "Current firmware: "
msgstr "当前固件："

#: Added from 1.1.0
msgid "Must be disabled for"
msgstr "需要关闭才能启用"

msgid "Must be enabled for compatibility with"
msgstr "需要启用来兼容"

msgid "Must be disabled for compatibility with"
msgstr "需要关闭来兼容"

msgid "Toggle switch for"
msgstr "拨档开关"

msgid "On"
msgstr "开启"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

